hkuspace 幾時出gpa

等左好耐

依度叫連登
唔係太空secret

樓豬讀太空系？

連登多space人

NASA

地球是hku領先

唔知

19/2 lo 伸手黨 自己睇手冊啦!小學咩?

去返space個Post問啦，又當連登係Facebook？

唔撚識Google？

真